# Lab 3 de logica


## compilar 

para compilar se usa el makefile, si no puedes abres el makefile y
ejecutas los comandos que salen ahi. Estos son:

	javac -cp src/fuzzyJ110a.jar -d build -sourcepath src -s src src/lab/*.java

## ejecucion

Tambien puese hacerlo ejecutando 'make run' o ingresando los comandos del
makefile:

	java -cp build/:build/fuzzyJ110a.jar lab/Lab3
